====== Building & Techno HOF : Manuel d'utilisation ======

===== I) Explications =====
\\
\\
\\
===== II) Manuel d'utilisation =====
==== 1) Introduction ====
\\
==== 2) Administration ====
=== a) Droits d'accès ===
Ce mod gère les permissions d'accès grâce aux groupes d'OGSpy. Cela veut dire qu'il est possible de restreindre l'accès à ce mod pour certain utilisateur.

Il suffit pour cela de créer un groupe "bt_hof" et d'y ajouter les utilisateurs autorisés pour l'utilisation de ce mod. Par défaut, toute personne est autorisée à aller sur ce mod et donc à voir les différents classements.\\
__ Méthode : __
  * Création d'un groupe OGSpy nommé "bt_hof" dans le menu "Administration" d'OGSpy.
  * Ajouter les utilisateurs étant autorisé à utiliser le mod ** bthof **
 
 
=== b) Gestion de groupes ===
Ce mod gère la différenciation de classement pour un ensemble d'utilisateur donné, grâce aux groupes d'OGSpy.

Par exemple, si votre OGSpy héberge deux ou plusieurs alliances (souvent des Wings), il est utile d'avoir un HOF pour chaque des alliances. Certes, le HOF sera toujours présent, mais chaque alliance pourra avoir son propre HOF.

Il suffit pour cela de créer un groupe pour chaque ensemble d'utilisateur (ou alliance) et d'y mettre les utilisateurs correspondant.\\
__ Méthode : __
  * (1) Création d'un groupe OGSpy dans le menu "Administration" d'OGSpy.
  * (2) Ajouter les utilisateurs correspondant au groupe créé.
\\
==== 3) Utilisation ====
Ce mod donne les classements maxima dans le domaine des bâtiments, technologie, défense, flottes et production minière.\\
** HOF bâtiment : ** Le plus haut niveau d'un bâtiment ET la somme la plus importante des niveaux cumulés pour un bâtiment d'un empire.\\
** HOF technologie : ** Le plus haut niveau de technologie atteint.\\
** HOF défense : ** Le plus grand nombre d'unité d'une défense sur une planète ET la somme cumulée d'une défense sur un empire.\\
** HOF flottes : ** Le plus grand nombre d'un vaisseau sur un empire.\\
** HOF production minière : ** Classement des joueurs par rapport à leur production minière.

La liste déroulante permet de restreindre le HOF à une catégorie de joueur particulier (membre d'une alliance par ex.).